有冇Ching買左冬季潮衫過年 而家蟹能晒

熱到

大陸好熱咩?

me

我係香港人

你唔識剪短既？
你唔係好多膠創意咩？
而家又唔識腦筋急轉彎？

熱唔通唔著?
8000收左件supreme雪山 二手80%new 99%real
今日照著

知喇

Ching著雪山咁能潮

回塘就收皮啦 快

99% real 咁邊1% fake

入面label

Na shi 必須de

買左box logo

Baleno?

澳門好熱咩

有冇熱能到瀨屎

反暖化撚又捐哂入老母個西道

熱到生熱痱都照著啦
幾千蚊唔通買黎擺咩

jordanVI box logo hoodie ss18

買能左高仿superme bogo 同雪山